@SteGiannini @davidefaraone @matteorenzi #tfa2014 il silenzio degli innocenti, figli di un dio minore dov e' la buona scuola? Solo parole
Sanno che non gli faranno nulla ... cacciamo i rom, dall'Italia, con la forza e senza pietà ...
Governo:Monti al lavoro a Palazzo Chigi: Alla sua uscita cittadini gli tributano un applauso http://t.co/u5CrrdqF
#labuonascuola è anche quella dove si dà applicazione all'obbligo dell'equivalente elettronico per i libri cartacei.
Dopo la vittoria della Brexit, in Gran Bretagna gli episodi di violenza contro gli stranieri sono aumentati del 50% https://t.co/4Xly3gYfmg
#Milano il designer circondato da nove ladre rom tutte incinte colpo sventato #Milano, #il #designer ... https://t.co/LKQXIehFhl
@diMartedi Nella mia scuola ci sono i tablet ma mancano  le attrezzature nei laboratori, Le sembra una "buona scuola?" #MIDAperRUOLO
Se questa è #labuonascuola... http://t.co/2BZYnXfU7M
La buona scuola'', vino nuovo in otri vecchi http://t.co/Gdin0dOycd http://t.co/vHCMzK9FGr
Casini Destra, sinistra e centro in Italia non hanno senso e non esistono piu', alle prossime elezioni con chi fedele a Governo Monti
IX Congresso nazionale di Legambiente. Un appello a Mario Monti per ridurre i tagli al trasporto pubblico locale... http://t.co/tonKJ3RB
@Radio24_news @24Mattino #Grillo è bravissimo come contestatore della partitocrazia. Ma per governare l'Italia non basta un bravo comico.
#Grillo anche a #inonda ... Bastaaaa !!!
Solo in Italia i campi nomadi sono aree protette e nessuna autorità ci mette piede. Sti zozzoni malefici lo sanno tutti delle armi e furti.
Casini candida Mario Monti per il Quirinale: Il leader dell'UDC, Pierferdinando Casini, è entusiasta del lavoro... http://t.co/ZN7hfbmr
TT Twitter Italia 21:30: 1.#primoLibro 2.#Grillo 3.Franca Rame 4.Prince Of Persia 5.Partito della Nazione 6.#cinemaInChiesa
Lavori in Italia per stranieri... #news #Firenze https://t.co/ssc4ZVUwwC
#Italia declassata. Le agenzie di #rating non hanno tenuto in debita considerazione la manovra del governo #Monti? #lacrime&sangue inutili?
@D1M9G72 non spenderò mai una parola per difendere il governo Monti,ma penso sia una medicina necessaria dopo gli anni berlusconiani.
@Agenzia_Ansa Chi depista chi supporta l'invasione sono conniventi dei terroristi islamici e vanno fucilati tutti. https://t.co/pl0ykfFhj0
Governo: Monti vincerà la sfida puntando su equità e giovani http://t.co/GhdHHG5w
Paese si ripopola grazie ai #migranti https://t.co/LCB9p6Yq2i
Quattro biciclette rubate ai ciclisti della Milano-Sanremo: trovate in un campo nomadi https://t.co/eHUUNXvVvW
@marcoloriga78 La stampa Britannica (che è serissima) dice che il parlamentare #StevenWoolfe e'in fin di vita. Rissa per via dei #migranti 🙄
Lega, 18 pullman da Brescia per il «no» al governo Monti http://t.co/xYskK1AW #brescia
@TutteLeNotizie @MediasetTgcom24 e ce l'hai ancora visto che appoggi clandestini rom iussoli e stranieri criminali liberi impuniti a zonzo
.@SpazioConsulte @SteGiannini @MiurSocial @GiuseppePierro #labuonascuola  con il gusto della vera cultura, nutre l'intelletto e fa crescere!
#LIP . C’è l’alternativa a #labuonascuola di Renzi http://t.co/tOwEneQwta Ascolta l'intervista
Un governo Monti con Berlusconi dentro! http://t.co/mFHdnauU
#labuonascuola #cambiagusto grazie alle #consulte per questa iniziativa http://t.co/hT2AKtKQst @SpazioConsulte @SteGiannini @matteorenzi
@delluomoclaudia @matteorenzi @SteGiannini nessuna disparità ne #labuonascuola solo rispetto della legge e del merito http://t.co/AiL32ZGITo
@ilmentaIista la storia anche italiana insegna che episodi di terrorismo (anche  Karlov) possano essere manipolati per "ragioni di Stato".
L'Italia approva la legge che vieta il respingimento dei minori stranieri non accompagnati - TPI https://t.co/l5bLRFWn1K
Non ascoltate di tutti i dati e le argomentazioni sconvolgenti, solo le parolacce. #Grillo #serviziopubblico
@Cartabiancarai3 @KhalidChaouki3 altro che islam o cristianesimo!!! ...a c dobbiamo sorbire anche "dell'ignorante" : islam è  uno solo!!
Al via #panoramaditalia con Ministra Giannini.Anche #univr c'è. Si parla di #labuonascuola e università @panorama_it http://t.co/21O4l5hEb9
#buonascuola #violenzadonne #immigrazione #GiulioRegeni anche stasera grazie #presadiretta raro esempio di Giornalismo in questo paese
Quanto è \"liquido\" il grillismo? #Grillo bravo a criticare e incapace di progettare? È antipolitica? - http://t.co/8bGb9yef #sartori
IL SENATORE MARIO MONTI INCARICATO AL GOVERNO E LO SPREAD SCENDE: 14/11/2011 ROMA Ieri sera il presidente Napolitano... http://t.co/tgKV2vDd
Hanno intercettato delle chiamate fatte dalle organizzazioni, che accolgono gli immigrati in Italia, e gli scafisti che li portano qua
In20righe: #Sondaggio SWG: #Grillo #terzo partito, dopo Pd e Pdl http://t.co/xF62YsqR
#Roma #Primavalle, arrestato baby rapinatore rom: era il terrore degli studenti del quartiere  https://t.co/MtGT6syn45
L’Italia è la prima in Europa a concedere la cittadinanza ai migranti https://t.co/iiXxnvbqHE
@MiurSocial  Buona scuola chi?Troppi segnali parlano contrario.Non ci credo più.La buona scuola si fa partendo dai diritti #Quota96Scuola
@ToSpeakMyMind01 @patrickamon @News24_it @LiArPe78 @Corriere Della cultura islamica tanto fa paura,ma non per questo va isolata.
Il migrante somalo diventato mediatore culturale in Italia https://t.co/9KhW3qupPs  Belle storie e #buonenotizie
La buona #scuola, esprimi la tua #opinione sulla scuola http://t.co/YP5mwS2kbs #labuonascuola
Siria, Assad: "La guerra finirà quando elimineremo tutti i terroristi" #Finanza #Forex https://t.co/uYLlXQToJG
@FaustoRecchia, Mario Monti fa miracoli!
#labuonascuola decreta il passaggio dal precariato alla disoccupazione per #secondafasciascuola. #protesta10settembre
La rete professionale parte da scuola, università e social @LinkedIn @facebook @twitter #labuonascuola @CaFoscari http://t.co/wQr3PZ0VQv
Mahershala Ali, musulmano afroamericano alla notte degli #Oscar2017 https://t.co/3ySj0jGxHx @ariannafinos @alelavitali @luckyred #moonlight
Al momento sentire parlare Mario Monti al posto di mi emoziona. A prescindere.
Cosa lega Mario Monti al referendum in Grecia sulle misure di austerità imposte dall'Ue?Proverò a spiegarlo su http://t.co/UXFdsdot
Ad oggi il questionario di Renzi sulla buona scuola ha ricevuto 31.000 risposte... Beh considerato che Renzi si... http://t.co/9haNEGM0zG
@AleBiancucci benissimo, ti sei conquistato il posto di sottosegretario alla libera concorrenza nel governo #monti #ungrandegestodicivilta
\"noi non abbiamo leader che ci comandano\" Bene e in che direzione andate? Quali idee? Uno contro tutti? #Grillo #Serviziopubblico #m5s
E' Ridicolo e Irritante che il Professor Monti vada a Porta a Porta, dal Giornalista di regime per antonomasia, ma Monti lo sa chi è Vespa?
@Maurizio_Lupi è vero la politica deve stare in mezzo alla gente perché altrimenti ci sta #Grillo e i suoi falsi ideali
Sondaggio riforma scuola per aziendalizz. Furbescamente accento è su assunzioni ma riguarda riforma tutta #benicomuni http://t.co/Yh1OLuL57P
#roma #notizie Alemanno su Roma 2020: Nessun scetticismo nel governo Monti http://t.co/vFq1sKmB #news
#governo #monti #ministri nell'archivio di Radio Radicale: #Giampaolo #DiPaola #Ministro #Difesa http://t.co/6hYtmKE3
la democrazia perde sulla tecnocrazia? #308 fatepresto Governo Monti
@RugVero In tutti i sensi*.     Non sono un rom, ma è soltanto il correttore del telefono ☺️
Carabiniere libero dal servizio sventa un furto fuori Roma: arrestate due rom - https://t.co/L7lFVj2k0g https://t.co/3OddLOsS9b
SE #Grillo prende per il culo i politici fa bene..perchè non ce nulla di serio e rispettabile in loro  ......#Bancharapinapopolo
Senza misure per lo sviluppo sarà #recessione. Il dati #Istat di oggi non lasciano dubbi. Ma, Governo #Monti, dove sono queste misure?
"La buona scuola", il 'PSI scuola del Veneto': rischia di essere un'epica guerra tra poveri »... http://t.co/FouIvc6bd0
@vonRomberg @MASSIMO097 @BonkeKolja  islam cancro del mondo e distruzione della civiltà
ma è opportuno che mario monti sia stato nominato senatore a vita in questo frangente storico?
#labuonascuola allo Yif,  Luccisano parla ai ragazzi "State con le antenne alzate in ogni momento della giornata" #Yif2014 @MiurSocial
africanizzazione di Milano tutto secondo i piani della invasione ed espansione islamica in Occidente https://t.co/eyFlgzQGre
quarto principio di buona scuola: pagamento stipendio insegnati a obiettivo raggiunto ogni mese ... se no non mangi ... come aziende private
via @emerglive “Tracing Bus” della Croce Rossa: la cabina telefonica itinerante per i migranti https://t.co/wEO87nlcXi
Scherza coi tonti, lascia stare i Monti: Un falso account Twitter di Mario Monti. E c'è chi chiama la polizia ... http://t.co/FDUj6POK
+++#Roma #Marconi, paura sull’autobus: tossicodipendente terrorizza bambini diretti a scuola – FOTO+++ https://t.co/NTBMAgIFAq
 @VITAnonprofit CLAMOROSO: MARIO MONTI. L'Italia appoggerà la Tobin tax (14/12/2011) Questa è la buona notizia di oggi. #tassalafinanza
#agorarai @PaoloGentiloni  Sull'immigrazione l'Italia si è infilata in un vicolo cieco,  invitare in rai soliti volti noti ma vuoti di idee.
#D'Alema dice che #Grillo è un misto tra #Bossi e il #Gabibbo. Se ci va anche solo vicino al giorno d'oggi potrebbe voler dire un bel 20%
Chi si è occupato di redigere la buona scuola? Gente che non è mai entrata in un'aula da insegnante!: Chi si é... http://t.co/Q97etlc3sE
se anche a voi interessa la discussione su #labuonascuola  non perdete #fahrenheit  dalle 15 su @Radio3tweet http://t.co/nOsuCrajtU
E intanto si continua a parlare di #Grillo bene o male. Molto bene.
Punti salienti della Riforma della Scuola. In allegato il testo del progetto 'La buona scuola'
@MiurSocial @GToccafondi l'aiuto si chiede prima di pubblicare un documento che sconosce #scuola #labuonascuola siamo noi, che ci lavoriamo
@matteorenzi ha presentato #LaBuonaScuola Ecco i punti del suo Piano http://t.co/ESpXivUmQR @MiurSocial @SteGiannini #passodopopasso
@FusacchiA ottima #labuonascuola. #idoneiconcorsone2012 si chiedono quale possa essere la tempistica http://t.co/yPiCgfypFM
@SteGiannini propagandando la vs buona scuola vi tirate la zappa sui piedi,non serve pubblicità ma fatti concreti e soluzioni intelligenti
#labuonascuola @matteorenzi  oltre ke fare demagogie e chiacchiere facc qlcs x le famiglie ke sono al collasso...
@FusacchiA eppure c'è chi vorrebbe costruire un muro più insormontabile..ma noi lasciamo correre..w la buona scuola #idoneiconcorsone2012
Roma, un nomade sorpreso a rubare le monetine nella fontana della "Barcaccia" https://t.co/b6RvkTM80F
Ma nessuno parla del fatto che la rom forse forse si è divertita? Rideva alla fine. #biancoenero
Nonno Mario Monti mi daresti 1000 euro grazie?
Nuovi sbarchi di migranti, anche un cadavere https://t.co/RJgmBaS3yN #lurlo
Il rom che derubò Ermes dà fuoco alla sua roulotte per ottenere una casa sto figlio di zoccola ha capito bene cosa fare x sistemarsi
#CriminiImmigrati: Finisce la bella vita dei rom: via auto e beni di lusso per 300mila euro https://t.co/4QoYDBARQ1  #IFantasmiDiPortopalo
New post: La buona scuola secondo il Pd a Savona http://t.co/XTy0egABSC
Al Policlinico di Roma #labuonascuola #jobsact Non apprezzano #Renzi http://t.co/cybhZQ1blf
@carloalberto @MilaSpicola @vitalbaa @morenaragone Nel DEF 1 mil. di tagli,altro che buona scuola!Precari ass. solo x evit.proc.di infraz.
Wifi assente, nuovi modi di fare scuola, (im)preparazione del corpo docente. #labuonascuola http://t.co/EyjscFQi7J @startup_italia #ischool
@TimoRonk @cimedira @elena_elnmrl15 anche se fosse soltanto uno....lo Stato ha il dovere di provvedere prima degli immigrati!!!!
Bambini islamici che cantano alla morte sono la bestemmia più grande agli occhi di Dio. E lo scimmiottamento è tipico del demonio
@dscanferla #Grillo non ha il compito di proporre ma di esporre la verità.Chi ancora non lo sa, non ha capito niente. +comprensione=libertà
"La buona (?) #scuola " http://t.co/JNgIy7tg0R @matteorenzi @MiurSocial #labuonascuola
Governo #Monti: Le mani sulla #casa http://t.co/uJUNdena via @DalProprietario
La Buona Scuola: siete d'accordo con le proposte più popolari? #buonascuola #labuonascuola - http://t.co/mHPD7SrfoH via @Shareaholic
@tuttoprof nel #labuonascuola si studia #informatica x sviluppare #pensierocomputazionale: cultura x tutti http://t.co/TMbHftVeXK @dskutz
Ma la famosa promessa di chiudere i campi nomadi a #Roma??? Solite chiacchiere, noi vogliamo i fatti cara sindaca @virginiaraggi #Raggi
Un governo #Monti TECNICO con 5 sottosegretari alla Presidenza: @angealfa @pbersani @Pierferdinando o @gianfranco_fini #Maroni @Idvstaff ?
Un augurio di buon onomastico al presidente del consiglio Mario #Monti
@fattoquotidiano facciamo tutti come trump niente di straniero a meno che non si alza il prezzo niente turisti americani e aziende americane
Che bella la consultazione su #labuonascuola  Grazie @AnnaAscani @marcodimaio e a  chi ha partecipato (soprattutto agli studenti)
https://t.co/4KeNihk8vj #Marocco Finalmente un pò di civiltà. In un paese a maggioranza musulmana non capita di certo tutti i giorni. #islam
#piazzapulita tutti a sparare sul comico #Grillo ma i pagliacci che ci stanno governando sono più affidabili?
I migliori auguri a @PuglisiPD per la delega alla Scuola nella nuova segreteria del PD, gli #idoneiconcorsone2012 appoggiano #labuonascuola!
Spiace per #Grillo che cercava visibilità e voleva essere legittimato \"opposizione\" dalla magistratura ma il complotto è tutto per #vendola
RT “@AgostinisV: Bossi è una vittima e l'Italia deve andare in default e lasciare l'euro: #Grillo ormai ha sbracato”
TT ITALIA 21:28 1.#primoLibro 2.#Grillo 3.Franca Rame 4.Prince Of Persia 5.Partito della Nazione 6.#cinemaInChiesa 7.Welcome to My Life
@miursocial @stegiannini @matteorenzi per #labuonascuola bisogna averne una. A L'Aquila 6000 bambini sono ancora nei MUSP #matteofaiscuola
Se #Grillo supera il 5% nei sondaggi, allora l'#Italia ha molti più problemi di quanto pensavo!
Impianto del governo è ricco di punti interrogativi, ma anche di nodi da sciogliere #labuonascuola @MiurSocial
L'Italia cambierà solo se noi metteremo al centro la scuola #labuonascuola #passodopopasso @matteorenzi @pdnetwork  http://t.co/lfYCl5uKpz
brindo alle dimissioni di Berluscosconi ma sul governo Monti non mi faccio illusioni.
#labuonascuola allo Yif, Mengucci " La vera educazione si fa con il cuore" #Yif2014 #Roma
Decreto liberalizzazioni del governo monti in formato pdf completo http://t.co/IN32S9LH
[4] Scuola fa carriera: qualità valutazione merito [5] La scuola si aggiorna: formazione e innovazione  #12punti de #labuonascuola
@MiurSocial #lamiaclasse non l'ho vista neanche quest'anno.E sono #vincitorisenzacattedra!Ma il prox as ci saremo anche noi!#labuonascuola
Dalle piazze d’Italia la vita d’INFERNO dei cittadini x colpa dei migranti-clandestini, tutte le sere h 20,30 rete4 https://t.co/6rejTZe25e
Roma, M5s boccia la proposta di delibera per chiudere i campi rom. La rabbia di Giorgia Meloni https://t.co/uRQrWz9cww
@guforealenapoli Chissà quante cellule terroristiche sono sbarcate in italia, ormai il   giochino è facile per rimanere in italia,
Il #governo #monti sceglie #sottosegretari non degni del ruolo affidato, speriamo non faccia altri sbagli #asuainsaputa
#piazzapulita di pietro:casini ha detto che il governo monti deve durare tutta la legislatura. per me deve solo cambiare la legge elettorale
@mante @Morando2020 @GianlucaSgueo A essere del tutto irrazionale, invece, è la logica di bilancio scolastico dello Stato. #labuonascuola(?)
@gianluigimagagl oggi ministro ha parlato di scuola tutta statale e non statale .Ora tocca a noi sollecit. part a consultaz.la buona scuola
Finalmente in Italia spazio a persone tecniche e preparate invece dei soliti cialtroni!governo Monti?Ma và:#MasterchefItalia @lucadegennaro
 Casini:Trovare un'intesa tra forze politiche opposte e' un'impresa,ma per Governo #Monti ci siamo quasi.Un miracolo. Rendiamo grazie a Dio!
La buona scuola: conferenza stampa del Ministro Giannini: Il ministro dell’Istruzione, Stefania Giannini, tien... http://t.co/H0MZIjWu0q
Brucia dopo gli scontri il campo profughi di Grande-Synthe https://t.co/h61Y2m8umP https://t.co/uG2fh2R4Pl
Arricchimento culturale musulmano alla boldrini e kyenge. https://t.co/aMYaNeI59R
La manovra del governo Monti è impopolare, reazione prevedibile! Ma è necessaria, l'Italia ne ha bisogno!
"La Germania ha i suoi primi eroi siriani". Anche la Welt loda i connazionali del terrorista da loro bloccato https://t.co/ufnqp15MUe @welt
BUFALA Russia: eunuco rom condannato alla castrazione chirurgica per aver stuprato una… https://t.co/70wFJGf6LI https://t.co/h6Or8ysDU0
Il terrorista di Londra si chiama Khalid Masood Cittadino britannico, 52 anni, già noto agli 007 https://t.co/AmHBYvbMrO
TORMENTONE SPREAD, MARIO MONTI VS SILVIO BERLUSCONI: +86 http://t.co/NfX5S0xf #viamonti
Roma, borseggiatrice da record: rom arrestata per la 44esima volta | https://t.co/7bUWspi1NZ | #Secolo #liberetcogitans
Feriti due immigrati del Bangladesh - 'Accoltellati senza motivo', indagini della Polizia https://t.co/GNSa3YKFGB
Fitch ha fiducia nel governo Monti ed è sicura del default della Grecia #ballaró
Sbarchi record di migranti: almeno 13 morti al largo della Libia https://t.co/jno8fljpM5
@alefer77 @beppe_grillo #Grillo #Piazzapulita #sapevatelo #la7 #Monti Forza Beppeeeeee!
#Grillo costola della sinistra? http://t.co/l8XqLydn @civati @andreasarubbi @GenCarotenuto @gennaromigliore
Le vittime del #terrorismo dell'#Isis in #Turquia oltre a fare vittime fra # stranieri hanno ammazzato anche turisti di religione #islamica
Achille Lauro, fu vera crisi Italia-Usa sul nodo del terrorismo palestinese https://t.co/31jnTsntSR https://t.co/rsMPupeRHa
Oggi tiriamo una linea col passato. Percorso di rinnovamento coinvolgerà tutti. #labuonascuola http://t.co/Hw3wlW6RZZ http://t.co/lzq8G7g8EZ
Salve a tutti, la buona scuola non si fa per pubblicità, ma si struttura ogni giorno nelle classi, nei laboratori con i propri allievi.
@DrunkyBorghy Fai una cosa; portateli tutti a casa tua!!! Io a casa mia non li voglio, terroristi o non terroristi che siano!!!
@MiurSocial @FusacchiA @SteGiannini #vincitorisenzacattedra hanno in tutti i modi cercato di dare per #labuonascuola ma nessun feedback +
Guardia Civil-migranti su nostre coste. 1) Il governo tace. 2) È un'Europa ridicola. 3) Troppa sinistra in Italia. https://t.co/OJrXBo7SqV
«Ecco come si fanno i documenti falsi per i terroristi in Italia» https://t.co/KGYve51UOQ
@matteorenzi Avanti Matteo lasciali sbraitare i novecenteschi Landini-Camusso compresi i sindacalisti dentro il PD Forza con #labuonascuola
#Bersani critica #Grillo per le offese a Napolitano ma non si sente in colpa per le offese alla nostra dignità di tutti questi anni.
#Notizie #Veneto  Dipiazza a La Zanzara: Trieste meglio di Roma e Napoli, «via rom e barboni»  https://t.co/sLoxeW927A
A mio avviso il #Movimento5stelle di #Grillo che tanto accusava la #politica, ora da antipolitca è nel pieno della politca.Questa è serietà?
Ok Camera alla legge sui minori stranieri non accompagnati https://t.co/4acWLpp9j3 @NOIAW @Donne_nel_Mondo @fucsiaUSA @FrancescaLaMar
Siamo tutti stranieri di qualcun altro! https://t.co/cFYNSGRuKT
Governo Monti, stasera la fiducia in Senato Berlusconi: "Ora intercettazioni e giustizia" http://t.co/bQuIMY90
#ItaliaSicura #ONSCI Roma, campi nomadi dappertutto. Persino sottoterra a Trastevere: Tweet… https://t.co/ZR5sXmZzgg
L'incubo della Terza Repubblica: da Berlusconi  a #Grillo #sapevatelo
L’Italia alla Ue:quote migranti,ecco i Paesi da sanzionare https://t.co/0LiE6ZuzlO
@matteorenzi  #labuonascuola  vogliamo riforme CONCRETE per quanto riguarda l università!
#Grillo straparla su tutto ma sugli immigrati tace!
Il Pdl torna dalle ferie e lucra sul Natale della crisi Avete fatto pochi regali? È colpa di Mario Monti. D... http://t.co/e56yAHwc
Benzina: mega stangata di Natale Il decreto della manovra del governo Monti firmato il 6 Dicembre da... http://t.co/WKy5RKxG
Registro on line e nessuna connessione internet a scuola. #labuonascuola un cappero
I visionari della scuola in #Basilicata.  http://t.co/MmtejKbLf7 Non sono gli stati generali, si emula #labuonascuola di @matteorenzi
Fonte : "responsabili prima accoglienza migranti"  TUTTI HANNO IL CELLULARE   🔹Chi glielo ha dato❓  🔹Che SIM hanno visto che chiamano da 🇮🇹❓
#padova, ladre acrobate si arrampicano alla grondaia: fermate due nomadi, una incinta al 5 mese ---&gt; https://t.co/WMhjSDL8ZD rt padovaoggi…
#labuonascuola SENZA SPENDERE UN CENTESIMO! Blocco contratto fino 2018, ma scuola giro di boa e il futuro non è roseo http://t.co/a8mDrUTfDu
@robertosaviano puo' andarsene dall'europa se tutto cio' non le sta bene.. accolga a sue spese musulmani e negri e rom
Chiusure beffa per i campi rom, resta l'insediamento di Roma Nord https://t.co/F9aM6Y4iaQ @ilmessaggeroit
1.800 proposte per 'La buona scuola' http://t.co/Tw5T9t6BU3
#labuonascuola? Per me quella gratuità per tutte e tutti. Ma per #Renzi non è così e la privatizza #passodopopasso
Abbiamo capito #Grillo vuol prendere i voti della lega.
@casapizza Santoro il governo monti al centro della puntata di stasera... :-)
L’anno 2016 si chiude con tutti gli avvenimenti luttuosi che lo hanno contraddistinto: terremoti, terrorismo,... https://t.co/JDGhuRQeot
oggi parliamo #labuonascuola  ma nel fra tempo il mio preside ci ha cambiato per la 3 volta quasi tutti i professori. CONTINUITÀ ZERO !!!!
Oggi all' #assemblea sarà la #cgil e i suoi 15 mila delegati a parlare di #crescita e di #equità nel #lavoro... professor #Monti ascolti
Bellissimo video Maurizio Crozza imita Mario Monti 18 11 2011 26:00 UrlTubem http://t.co/mZCqKSMQ via @youtube
Lo stretto legame fra Chianti e “wedding”, matrimoni sia di italiani che stranieri, è ormai un dato di fatto: una... https://t.co/2Oq0ILueP1
I vescovi di Francia e Germania: “Ogni bambino (anche migrante) ha diritto di vivere e giocare” - https://t.co/vuS5Vespob #GoogleAlerts
Il merito è la maschera dei tagli operati nel settore scuola #labuonascuola
Giorno della Memoria, a Milano i rom ricordano il “porrajmos”, il loro genocidio https://t.co/GG9bASdCBa
Intervista a #Juncker: “Scandaloso lasciare sola l’Italia sui #migranti” https://t.co/R8qcIE1HAw https://t.co/O2eJLfitYW
Pericolo terrorismo a Milano. Scopri cos'è successo #VelvetMag https://t.co/9TsoHgGDMR
#Grillo con la boiata sull'uscita dall'euro ha dimostrato tutti i suoi limiti. E la sua strategia elettorale. #elezioni
Il Governo Monti, la politica e la gente http://t.co/cAVpCUK3
Una email a Mario Monti http://t.co/sXkF1csh #voiceovernet #governo #mariomonti #opengovernment #wikicrazia
Vogliono fare il governo Monti o il governo Casini? E se poi Silvio resiste?
@islamlie2 @gasparripdl @a_meluzzi @LucioMalan @magdicristiano @franco_sala @lucabattanta @Elena07617349 @LisadaCa quante navi della marina
quanto fa 1 miliardo se taglio 650 milioni?fa #labuonascuola che basterebbe fare #lascuolapubblica senza altri aggettivi? #lacattivascuola
150 dibattiti per #labuonascuola, 27 solo in Sicilia, perché per raggiungere tutti nn basta essere online @MiurSocial http://t.co/rK5njo7tWS
"Con il velo non puoi passare":musulmana bloccata in aeroporto Ciampino https://t.co/JQesCI987C via @repubblica
#labuonascuola niente di che... Solita scuola all' italiana.
Fondamentalismo islamico =\= religione islamica..... https://t.co/myKr9w6277
Introduzione del pareggio di bilancio in Costituzione e Authority per controllo finanza pubblica.Bene Governo Monti.
e almeno una cosa chiara ho: sono tutti incazzati con Franceschini, che ha bombardato il governo Monti a tradimento..
CORRIERE DELLA SERA - Sconti nel negozio colpito  dai terroristi: e a Stoccolma  scatta la protesta dei clienti https://t.co/504rZZD8ST #P…
Ripropongo il mio articolo sulla provenienza della #meningite #immigrati https://t.co/aeDfFe2i3q
#Grillo è populismo, non si può non sostenere. Il problema è che forse è proprio lui a fare da cono d'ombra sul movimento.
Franceschini: Governo Monti, impossibile fare meglio http://t.co/m55tmgLk
C'è un appuntamento importante con #labuonascuola anche a Rieti. Parteciperemo con entusiasmo, @FusacchiA. #idoneiconcorsone2012 #pantarei
Venerdì sera sarò relatore all'iniziativa su riforma scuola del Pd Reggello. Partiremo da qui #labuonascuola http://t.co/8uwxGaKE8L
Il governo Monti sta solo massacrando gli italiani. Il bersaglio non è stato centrato: eliminare sprechi e privilegi!
Dove prima c'era un campo rom, ora sorge il primo "villaggio dei senzatetto" d'Italia! https://t.co/QsvVkb6eAU
Il fondamentalismo islamico prima causa della persecuzione dei #cristiani nel mondo https://t.co/jXYkT2FeBc
Ci sono ancora in Italia genitori che terrorizzano i propri figli con le streghe che arrivano e ti portano... https://t.co/9XMoUht3Fj
Il 10 scendiamo in piazza a manifestare contro la riforma "buona scuola" di Renzi, dobbiamo farci sentire!!
Il governo #Monti è sotto scacco del Conflitto d'Interessi di B. ed è imbarazzante l'ammissione del baratto fiducia e #FrequenzeTv #Ballarò
Care persone ignoranti, se non vi interessa la buona scuola di Renzi e gli aspetti negativi andate a fanculo voi e la vostra vita nel futuro
Amy Canga a proposito di "buona scuola" http://t.co/1fEzYhOuGs
http://t.co/IcEubWqDvV Una buona scuola per attuare la Costituzione. Questa è la Buona Scuola che vogliamo!
Nel nostro piccolo il primo giorno di scuola media è andato benissimo #labuonascuola http://t.co/DnJB5cahvD
Però il #Grillo proclamante, in orgasmo per i voti in uscita della #lega che spera di intercettare, ne scrive di minchiate eh? #Pd #PDL #UDC
La buona scuola porterà il prof ad avere una titolarità flessibile? http://t.co/2iiU3OSkVg http://t.co/ueGBxlUcdC
Governo Monti, Gianni Letta: Non ho incarichi ma non rinuncio a dare una mano http://t.co/t3GNrY9Y
#Grillo invoca un processo pubblico contro i politici che hanno portato l'#Italia alla fame http://t.co/ggQkPpmR
Mario Monti o come mi ha fatto notare Odifreddi Mari o Monti . Di sicuro i suoi genitori avevano il senso dell'umorismo
Peana domenicale a favore degli insegnanti 2.0! Il progetto 'La buona scuola' dovrebbe vederli come protagonisti... http://t.co/yois6NDpVY
#labuonascuola una riflessione sulle raccolte di materiale scolastico http://t.co/LVabwlbVMT
Arriveremo a #labuonascuola? Oggi @FusacchiA, capo gabinetto del Miur, ha detto di crederci. Ma ci vuole forza e fiducia da parte di tutti.
Carabinieri investiti a Giugliano: fermato un cittadino rom pronto alla fuga... #news #Napoli https://t.co/iywEvjXzrL
Si va verso un governo tecnico guidato da Mario Monti...........
Piove, governo ladro! Gela, governo Monti! (RB)
Monti: Politica trasformi la crisi in opportunità : #crisi #governo #mario monti ROMA ? ''Il mio impegno è rivo... http://t.co/pXbvKbRD
Il Governo Berlusconi non è caduto per qualche mignotta, il Governo Monti non può cadere per Bocchino #oramonti
Lettera aperta dell'ALI a Mario Monti, con polemica http://t.co/3eJpl0ve fosse x me né #ALI né #AIE
#crocerossa: Lo sbarco a #Messina della Responder con 379 persone #migranti. Ad accoglierli sul molo volontari #CR… https://t.co/OECh2LcoxA
@PiazzapulitaLA7 #piazzapulita Troppo poco spazio alla bestialità che #Grillo ha detto sui figli degli immigrati nati in Italia.
Il M5S è stata l'unica forza politica che ha RIFIUTATO rimborsi elettorali!Come si dimostra l'onestà?#serviziopubblico #Grillo #piazzapulita
Che bello sentire Alberto @nomadidigitali a #Roma parlare di nomadismo #differentispossible https://t.co/ZVXpqzvGPp
#Slovenia: il diritto all'acqua, stabilito dalla costituzione, deve "scorrere" anche verso le comunità rom https://t.co/I1ozsuQK4Z
#ULTIMORA USA: Casa Bianca nega che Trump chiederà intervento della Guardia Nazionale per la stretta su immigrati
anche a me l'audio di #Grillo da fastidio, ma a darmi ancora più fastidio sono i giornalisti come #Gomez che gli leccano il culo....
@PietroIchino senatore non le ho ancora chiesto un'opinione su #labuonascuola. A me sembra, finalmente, un tentativo serio di riforma.
#Grillo non è la #Lega del 2012.Parlate per che sentite alla tv magari bersani che dice\"che non si permetta\".E senno che fa bersani?vince?xD
La buona scuola – un anno per cambiare la scuola italiana http://t.co/k1fGsj6tcJ
Purtroppo in Italia la nuova emigrazione è fatta di laureati. Quello che il #governo #monti continua ad ignorare
@NickTheName ci sarò. La mia proposta per la Buona Scuola è questo: https://t.co/pzkRdTtOpT       @FusacchiA @PierluigiBarber @SusiMene
Agenda Digitale, ecco il Piano Strategico del governo Monti: una buona notizia http://t.co/eEnZsu9E
Italia@sottoinchiesta con @manufalcetti su@radio1rai #terrorismo #SanPietroburgo https://t.co/IDHk369ePG
Così Renzi si intesta la riforma della scuola. Il video #labuonascuola  http://t.co/WNxsjCF518
Non so se essere sollevata dal fatto che la #dortmundexplosion non è stato un attentato terroristico, ma un attacco "privato" alla squadra..
@Radio24_news problemi psichici o elezioni e merkel camuffa il terrorismo?....fessi si ma c.......no!tutti i pazzi in Germania?
Bilancio Ue, scontro Renzi - Orban «L’Italia non è salvadanaio dell’Ue Sui migranti stessi oneri e onori» https://t.co/7MSf96lvFO
Su @ilmessaggeroit di M.Ajello:Lucida ricostruzione della storia delle riforme (?) #labuonascuola #RiformaScuola http://t.co/ql84SyJgjU
@sinistraelib l'invidia per #Grillo gli esce da tutti i pori. Ridimensioni il suo io cominciando a togliere il nome dal simbolo.
@matteorenzi #Ravenna 8° prov. x qualità di vita. @pdnetwork Scuola media G. Novello  #labuonascuola http://t.co/R5ir891klk
#labuonascuola, p. 8: “Di cosa si impara a scuola deve parlare tutto il Paese”  Eppure, ho la sensazione che... http://t.co/JkH5N5yK6E
@PuglisiPD è nella top-30 dei #piùtwittati nelle ultime 2 ore con hashtag #labuonascuola #vitadaprof #scuola http://t.co/rmq1O4mYDL
 Nessuna illusione per Mario Monti http://t.co/Dz7dzJuu
Pare, dico pare, che Lorenzo Cesa sarà ministro nel nuovo governo Monti. Se permette, caro Presidente Napolitano, torni a dormire...
@LouPalanca luccisano è un tuttologi. Si è interessato di tutto tranne che di scuola dimmi tu cosa può sapere di problemi de #labuonascuola
Ma il governo #monti non doveva alleggerire le tasse sul lavoro ed aumentare quelle sui consumi? Mi pare faccia il contrario #fullmonti
Se potessimo cacciare tutti i parassiti dall'Italia, dai rom ai colletti bianchi, resteremmo in pochi #dallavostraparte
#Bossi 'aut aut' a Silvio #Berlusconi: o si fa saltare #Formigoni e giunta lombarda 'piena di inquisiti', o si fa cadere il governo #Monti.
Questa è la reazione di musulmani alla vista della croce a Luton (Londra). Sono loro a doversi integrare a noi o no… https://t.co/f0MMAUSuj8
dimenticavo!Grande Mario Monti a che tempo che fa!
Rimangono sempre gli islamici che è peggio. https://t.co/2xx9HLzGSH
un presidente del consiglio che ha deciso di non essere pagato, un ministro che si commuove il governo #monti è un vero miracolo
Direzione Pd Forlí: tanti interventi contro il Governo Monti. Ma possibile che non abbiamo compreso la situazione? Povero Bersani.
Al governo #Monti: ripensare lo sport militare in centri interforze. Ottimizzare le risorse, no a dannose e dispendiose rivalita'.
A questo link trovate il Decreto legge sulle #liberalizzazioni varato dal Governo #Monti. http://t.co/Ft6LSXMc #liberalizzazioni #Monti
A #Goro se si rifiutano i migranti apriti cielo ,tutti a dire razzisti   A #Capalbio invece no.  Questa è becera #ipocrisia comunista
@SteGiannini @matteorenzi il TFA vale quanto un concorso! anzi, molto di più! #tfaordinario #labuonascuola http://t.co/LKUlJ5zcBB
Propongono il garante dei diritti dei migranti.....va bene bella iniziativa da accompagnarsi al garante anti sprechi nei centri però
#LAltraFaenza: la #fiaccolata di protesta della @LegaNordRomagna è stata un fallimento #rom https://t.co/s0lI3gPhCv
Mario Monti è il Lato Oscuro della Forza? http://t.co/buQsi9wc via @giornalettismo
@matteorenzi OCSE: + stipendio - alunni X classe = scuola migliore.#labuonascuola http://t.co/qTPQgA4nEU @SteGiannini #idoneiconcorsone2012
@GiampaoloGalli @FLuccisano @SteGiannini la fallimentare ricetta neoliberista ed economistica ucciderà la scuola pubblica #labuonascuola
\"@MediasetTgcom24: #Grillo risponde a #Napolitano: \"Il mio non è populismo, è politica\"\" tanto a questi livelli va bene tutto! #soncose
Antipolitica i 5 Stelle? Ridicolo! | Fabio Balocco | Il Fatto Quotidiano http://t.co/Jwf5srX4 via @fattoquotidiano #Grillo #M5S
L’espulsione dello straniero in carcere e la funzione rieducativa della pena https://t.co/sCKBRjKklj
#labuonascuola all'inaugurazione della nuova ala dei laboratori dell'IT Volta #trieste @ComunediTrieste
Il tassista della stazione anziano quando vede rom e straniere va in visibilio
#frequenza200 Simonetta Salacone a san Basilio #labuonascuola inizia smettendola di fare progetti che non hanno continuità #lostdispersione
A Porta a Porta il #PD si surriscalda con i suoi difendendo il governo #Monti. E questi avrebbero dovuto governarci al posto di #Berlusconi?
Napoli come punto di partenza per l'azione di Governo del Presidente Monti. "Nel '97 Mario Monti definì Napoli... http://t.co/PO7c30nC
@MiurSocial @skuolanet @studenti_it @ScuolaZoo @scuola24 La buona scuola è una riforma che mira a distrugger la scuola. W il Bipensiro.
La Buona Scuola - Project... Azione! http://t.co/nZ0tWF3NxM #labuonascuola
Napoli, crollo in aula al liceo Umberto @matteorenzi  #labuonascuola http://t.co/7to9u5TtQF
@FLuccisano sì intendevo che italiano medio dovrebbe criticare #labuonascuola dopo avere letto doc completo,non 12 punti #cognizionedicausa
...la grande Chiesa di Mario Monti... http://t.co/Y6MkQsi5
Tagliare #pensioni, #sanità e #servizi e aumentare l' #iva serve a rilanciare il #paese? difficile da sostenere professor #Monti
@VincenzaGritta @luisarizzitelli @ory_81 @corpodelledonne @MLLSabbadini a me terrorizza trump!evitiamo emuli in Italia!
PPP: a scuola ZERO. Anni dopo collego nome a notizia della sua morte data dalla maestra(!) e leggo...#labuonascuola @MiurSocial  meditate...
Bici rubate ai ciclisti della Milano-Saremo: trovate in un campo nomadi https://t.co/5TsV9DQtxx https://t.co/aDArhXSDOZ
@matteorenzi #labuonascuola #SSM adesso ci date le borse aggiuntive!!è a dir poco vergognoso quanto accaduto,@SteGiannini ti devi dimettere!
@diodatopirone #La compostezza del governo #Monti è sinonimo di ritrovata serietà politica e di governo.
@cancro0407 @LNVeneta2punto0 sono quasi tutti islamici.
Le immagini di #Grillo a #PiazzaPulita mi ricordano molto quelle della \"discesa in campo\" di #Berlusconi nel '93... #SonCose
Un pensiero: Dobbiamo avere fiducia in noi stessi per preparare un'Italia migliore per i nostri figli. (Mario Monti)
Li chiamano "nomadi" anche se vivono (seppur su una roulotte) nello stesso luogo da più di 35 anni... #perplessità
#fatepresto @idvstaff appoggiare governo @monti tassativo per credibilità della classe politica a tutela interessi paese #sositalia
La 'buona scuola' si chiuderà a Matera - Il 15 novembre: l'annuncio del Ministro, Stefania Giannini http://t.co/LNvs2ZF5Gw
@matteorenzi parleremo di "buona scuola" solo quando le consultazioni saranno libere. http://t.co/9an9C7ug2p
#dallavostraparte i rom pretendono gratis tutto quello che gli altri si devono sudare con fatica. È una storia di scrocco continuo .
M5s boccia la chiusura del campo rom: "Buffoni, siete peggio della sinistra". Loro sono di sinistra
#governo #monti #ministri nell'archivio di Radio Radicale: #Andrea #Riccardi #Ministro #Cooperazione #Internazionale http://t.co/ZOMJi7O7
Repubblica: Palermo: allarme terrorismo alla Stazione Centrale, treni e bus bloccati https://t.co/xSjrSTq8Gn #palermo
vuoi lavorare come social innovator per il governo monti? invia il curriculum al ministro profumo http://t.co/eQ93fgp3 #avvisopubblico
Buone per i mercati. Una volta formato, sarà molto difficile smontare il governo Monti. Chi si assume la... http://t.co/9IWmXmUz
Governo Monti. PdCI: Paese guidato da uomini che contribuito produrre disastro | umbrialeft.it http://t.co/HxyLnlJH
Arrestati dopo l'inseguimento, due nomadi in manette. Li riconoscete? https://t.co/cmVF4UUXIE
Senza la banda di pagliacci prezzolati di B. non avremmo certo avuto questo consenso cieco al governo #Monti.
l'imbarbarimento è avvenuto perchè ai rom ormai è concesso tutto:rubano,schippano,ti entrano in casa e se ti difendi arrestano te #tagadala7
Governo fantoccio in Italia Mario Monti ha contribuito a creare il disastro 360p http://t.co/a0SVpNHf
#Vauro: È più facile fare satira sulla Fornero e su questo governo che su Berlusconi . #governo #monti
Denunciato Mario Monti per alto tradimento http://t.co/QlD7KTk7
@NichiVendola #renzi non ha alcun interesse a fare #labuonascuola. Le stesse idee e sintonie con la destra e con @msgelmini.
Finalmente #Grillo ha fatto una cosa buona http://t.co/szvDwKjD
@Rita_Pavone_ @ilberto1974 @sarettaa7 @attilioc39 saremo invasi da musulmani che imporranno  a tutti le loro  leggi...fa pensare!
ecco come #labuonascuola premia le docenti! http://t.co/199R2dX7Rq
Memorandum per #StandardAndPoors: mai sottovalutare Mario Monti.
[Pensieri] Le abbiamo scorse velocemente le linee che stanno nel 'patto' sulla scuola chiamato #labuonascuola.... http://t.co/NFIP00MAM0
Governo Monti senza l'approvazione di Lega nord, Idv e SEL. Siamo alla nuova conventio ad excludendum. #elezioni
@Moige_genitori Cosa pensano i genitori della #labuonascuola http://t.co/KLAeruuky0
Ti promettiamo mari e Monti: "NON mi fido della coalizione che c'è dietro il governo Monti... http://t.co/sLfCZ4QJ
Ce lo meritiamo il governo Monti? http://t.co/pOHvivsj Clicca sul link
Non credo che la qualità della scuola migliorerà facendo insegnare "materie affini"#renzi #giannini #labuonascuola #lascuolaingiusta
Roma, maxi rissa nel campo rom durante il censimento del Comune (CiociariaReport24) https://t.co/RlEXgcWlDo https://t.co/6x6HUKI773
Che ne dite di raccontare insieme #labuonascuola vista da noi? Scrivete alla Card (cardogna.e@gmail.com) e… http://t.co/8yltGlbVz1
.@federiconero @_polemicamente Grazie all'arroganza dei Turchi islamisti, forse è la volta buona che si sveglia l'Europa... vediamo eh... 🙄
@latiranna d'accordo con te Anna,una volta imparati principi civici si è in grado di comprendere tutti #labuonascuola @Tukulti_Ninurta
@Marco_Di_Lello @FusacchiA una sola parola:GRAZIE #labuonascuola #idoneiconcorsone2012 #finoallultimoidoneo
Idee, progetti e proposte per #labuonascuola a Prato con @PuglisiPD sabato 8  h15 http://t.co/8PhPzoxlvA http://t.co/3jeIzU4Gp8
I toscani hanno pagato e continueranno a pagare l'addizionale Irpef più bassa d'Italia. Il governo Monti ha... http://t.co/yzybjVb8
TERESA MANNINO elenca gli stereotipi più diffusi sui migranti in Italia. https://t.co/VuebS7whx3
@matteosalvinimi scusami Salvini,puoi dare tu la definizione di un partito che dice di scaricare gli immigrati insieme alla noccioline?
#Grillo per me è un grande, ma ricordate che non esiste una realtà dove tutto è perfetto, anche nel #Mov5Stelle ci sono già le mele marce!
@F_Campiotti  #labuonascuola non basta: ciò che deve cambiare è il quotidiano di ogni @tuttoprof professore. #scuola riparte dal basso
Per favore vorrei dire cella rom di mera che ride  mentre i rubano che anche noi ridere mo cado ivan tuonato ci fanno dietro e su cederà
#Grillo depositario del marchio 5stelle, #Favia da Santoro fa spallucce e conferma che alla fine è lui che decide, nel bene e nel male.
@MiurSocial @SteGiannini e tutto lo staff avanti tutta con #labuonascuola le riforme sono sempre scomede per qualcuno ma sono necessarie!!!
@matteorenzi dopo il punto la lettera maiuscola è d'obbligo. #labuonascuola
Monte Mario imbiancato e Mario Monti...pure #mariomonti
Orgogliosa che #labuonascuola contenga anche esperienze e contributi di tecnici bergamaschi http://t.co/rZ1iktK5Wj
@PaoloGentiloni gli #islamici  discriminano ed uccidono i cristiani basta islamici in Italia pensate agli italiani in povertà, bene #Trump
Mafia Capitale,“giro di mazzette per pilotare gli appalti sui campi rom”.La procura di Roma ... https://t.co/ciq58fYita via @fattoquotidiano
Va bene #labuonascuola, ma noi attuali studenti di #sfplm85bis non potremo diventare maestri prima del 2020..! :-( @Stegiannini @matteorenzi
La buona scuola? Crea nuovi mondi per i ragazzi http://t.co/GR3OwXeLVu
Immigrazione, sorpasso dopo anni: più italiani all'estero che stranieri in Italia https://t.co/YjpNw7tX8J
@matteorenzi riforma scuola:ruolo test Invalsi?Perché non rendere obbligatorio pubblicarli?Famiglie devono poter scegliere in modo informato
#Frequenze TV, il governo #Monti pensa solo a #Rai e #Mediaset http://t.co/gcXxcsLM via @linkiesta
I rom sono feccia e vanno cacciati a calci dall'Italia. Perchè chi vive di furti e usa i bambini è feccia. Punto. #biancoenero
Nessun ministro del governo #Monti ci vuole (può) raccontare quanto la #manovra sia condizionata dalla maggioranza parlamentare? #Ballaro
@LUltimaParola Mario Monti ennesimo regalo alle Banche
Ed ecco quanto anticipato 6 mesi fa: nasce #denk partito filo-islamico che ha preso 7% in Olanda. Sharia 4 all teste di cazzo terzomondiste.
Aperte le consultazioni sul documento "La buona scuola". Spero che la partecipazione non si riduca alla parte... http://t.co/oAYUw5kbM7
Scuola, la Ministra Giannini al''ITA Sereni by Simona Granati-buenaVista*photo #labuonascuola  http://t.co/9eYOy8cU0j
Dopo il preoccupante 20% di #Le Pen, per chi crede nell'Europa unita è più necessario che mai votare #Hollande. E fermare #Grillo in Italia!
Inizia il contributo LinkTank alla "buona scuola": Assumere 150 mila docenti conviene agli studenti http://t.co/TCD98AUxVn via @Linkiesta
Governo, Monti inizia le consultazioni: L'Italia si riscatti. Crescita ed equità sociale http://t.co/kx67M1Ry
La buona scuola, esprimi la tua #opinione sulla #scuola di oggi http://t.co/KtheVQ5OAV #labuonascuola #renzi
@alexcorlazzoli @fattoquotidiano e vogliono fare #labuonascuola non avendo i soldi per le connessioni internet. Figuratevi per i dicenti
Il governo Monti sta puntando molto sui giovani, adesso sta a noi dimostrare che la fiducia è ben riposta!... http://t.co/RwvToA6w
Diciamo NO alla #buonascuola di Renzi e Giannini: USI-AIT Calabria sulla “buona scuola” di Renzi. Il piano Ren... http://t.co/UUabjjgTzb
Cariche della polizia contro gli studenti minorenni del regina margherita.. Questa e la buona scuola che ha in mente il governo #renzi
Proteste dal Nord al Sud, L'ITALIA CROLLA Protestano gli Autotrasportatori, Professor Monti, questa è una lotta fra Poveri, Lei che dice ?
repubblicait: Milano, Salvini al presidio anti profughi: "Regalo di Salah, sì a disobbedienza forze dell'ordine" https://t.co/qHO91MtUrf
#labuonascuola #formazione #insegnanti, @GildaInsegnanti propone periodo sabbatico ogni 10 anni di anzianità di servizio effettivo
Esclusione #tfa da #labuonascuola: un insulto alla meritocrazia, ai sacrifici, ai risparmi, al futuro. Ingiustizia da raccontare.@ilFattone
@matteorenzi ma quale buona scuola con un ministro incompetente? #gianninidimettiti miur ha combinato pasticcio su #concorsonazionale
Fanno quel che cazzo vogliono... Grazie alla nostra politica che pensa solo ai propri interessi... #immigrati #rom… https://t.co/dANfgvQsFb
Il movimento degli immigrati si prepara alla battaglia contro Trump https://t.co/mnuTdR3mJ0
Mario Monti mi piace, ma neanche una donna nel toto ministri? Non si comincia benissimo... #finecorsa
Mimesis Scenari / Damiano Cantone : Cosa c'è di buono nella buona scuola . Leggi http://t.co/KImuIbBiZv
@matteorenzi buona scuola somiglia a quella berlusconiana
#Mario Monti arrestato l'auspica FORZA NUOVA x truccare conti greci,x aver compromesso economia e futuro di giovani pensionati e lavoratori!
PONTIFEX....insiste: il popolo italiano deve essere sommerso e cancellato da  finti profughi che vogliono ciò che non hanno mai saputo fare!
Gallera: "Preoccupati per situazione centro profughi Milano" https://t.co/vqmQ328UEn
"La scuola funziona grazie agli insegnanti": prepariamoli. @LeoZanobetti su #labuonascuola proposta da @matteorenzi http://t.co/ldyghMRRAx
Ucina Confindustria Nautica: Considerazioni sui Provvedimenti Illustrati Ieri dal Governo Monti: http://t.co/sQGQpoCD
La diretta sms di Aldo #Cazzullo sulla presentazione del governo #Monti è demenziale. Il Corriere non ci fa una gran figura
Finito il senso di meraviglia per la capacità di comunicazione e gestione del governo #monti passiamo a parlare delle azioni? #opengov
I tagli del Governo Monti partono dai senatori a vita. #Scalfaro
Papa Bergoglio dichiarazione shock”fratelli stranieri venite in Italia, la mia casa è la vostra casa - Gazzetta24 https://t.co/Jm0OABTZxv
Barletta: Trasferimento campo Rom, Forza Italia critica: «Più attenzione ai rom che ai cittadini» https://t.co/5JwIx84fHO
#Migranti e terroristi islamici quantè facile entrare in Italia #Migranti #e #terroristi #islamici: #quant'è ... https://t.co/pH89YNkh58
Il Governo #Monti e' una spinta alla serietà e allo sviluppo del nostro Paese. E' un #armistizio, i partiti sotterrino le asce di guerra.
Governo Monti = Governo della Bocconi = Governo delle banche. E la sinistra è pure contenta!
#labuonascuola la Scuola é buona se é sicura! Vorremmo che fosse il leit motiv della ri-costruzione della Scuola Italiana PARTECIPIAMO
Governo Monti, che il professore salvi almeno l'editoria dai tagli.... Napolitano aveva preso un impegno preciso
#Grillo che definisce #Monti un contabile mi fa impazzire! Un che sa solo fare 1+1 uccidendo stato sociale!!
